想瘋狂秒回，入嚟傾下計喇

响我瞓著之前。。。

好，

咩事愁下愁下

怎麼了

幾時訓著

一個字，快！

好悶

我都想知，通常都十二點後

大家咁話，傾計囉

有咩做

有冇睇近排好紅嗰套日劇

無吖，ot 完好攰，入嚟發下癲

咁又點姐？

依家秒回可以draw attention

邊套，我睇tvb 膠處多

點解想做娘娘呀

得閒姐

女神成日唔應我wts

咁你想點姐

自貼先

我都俾人已讀不回無限次

因為做人要有夢想

趕客

啱啱識佢個時唔係咁架

想睇下你啲蛇皮

佢追我嗰時都唔係咁㗎。。
人會變㗎！係得我地咁豬蠢㗎咋！

我找左數喇

同囡囡鬧交鬧到好心塞

鬧交好浪費時間，又要嬲又要氹

無心機讀書

唉 原諒我不夠主動

做下其他嘢輕鬆下。鳩坐响度都無咩作為

咩科吖

主動咪又係嫌你煩。
唔中意大把excuse

女仔點諗野
玩得埋係咪容易上d

唔係好明你意思

聽朝再温 訓陣先

加油啊！瞓醒先算

唉 有冇方法唔洗鬧交

包容，唔出聲，過左度氣先講清楚自己想點。

不過有時偶爾一兩次小爭吵都可以增進感情嘅

咩係上進心

我意思係平時一齊玩開係咪容易媾d

人嘅嘢，你就下我，我氹下你，咪當俾你贏一次囉

未必，玩得太埋毫無神秘感
容易frd zone 埋

你都好似有啲人生閱歷

我無㗎喎
我諗係，自己滿意現狀，但再想做好啲掛

聽朝又要早起身返工

如果去camp幾條友一齊訓呢

有無借啲易靠住你？

仆得街多嘛

我無份去呀 同佢地玩開個班唔熟

係，今日已經OT 兩個鐘

哦，原來同人地瞓！
我都試過，但真係純frd only

好彩呢3日呀姐放假

你妄想完未

我都ot咗粒幾

未，只為未做到

因為無上進心飛左你
見略有所成又搵返你

你覺得點解你做唔到

點解 點解連兵都無得做
我想親近下你姐

收唔收兵？

一樣吖！
但仲忙，又易發夢

主動啲約人去下街

只有做奴才的特性，任勞任怨

咁你又有其他選擇嘅姐

想有人任勞任怨下

不過你未享受過被愛掛？

其實做娘娘有咩福利

2017dse 好驚
越近就越冇溫書嘅動力

牙痛 生智慧齒 牙肉腫哂

聽日開turbo

佢之前有叫我一齊食飯
講講下成件事無左

早晨 食左宵夜未

剝左佢一了百了
個我一隻都無

未吖
有咩好介紹

捉到鹿都唔識脫角？
主動約多次吧

個個都一樣

通常食麥樂雞
真係秒回 好

再近啲你就死煲㗎
加油吖，考完就可以玩了

唔好比佢有猶疑既地方

好乾，習慣食魚肉翅

巴打同我講？

無錯！祝你快啲有曖昧吧

點開口好
我怕又已讀不回我

冇動力仲可以點

多謝ching

人總係犯同樣的錯。。

係 有d位企得硬少少

唔係咁易
十幾個追

樓主你好

諗下考衰左會點
睇下會唔會溫得返

你好！

考Dse 就做多點pp
好認真咁講

你唔試就十幾分之一機會都無

換好衫未 餐廳話booking有效期係1年

我當年，無做過咁濟。。

巴打 :~

哈哈，巴打有兩下功夫

選擇係有既
有心人怎麼都看不對眼

好多謝你陪左我咁耐

有喺到 但真係冇動力

蝦佬

已經成日諗自殺

加油

夜訓留名

畢生精力

睇下電視，食下零食，打俾個frd 講下粗口減下壓。

當年我都係咁捱過嚟

同好！

我而家係好頹

考一次就要死。。

其實我唔想架
訓唔到

加油！

仲有無多啲開埸白

咩原因

溝女我真係唔識

我唔知你地平時點相處喎 每個人接受既野都唔同

做娘娘係被溝的

不如瞓下覺做下開心嘢
你拎12個小時俾自己抖下

比朋友再高小小

示範比鳥睇的

放假放到好悶

你啱，待溝

可唔可以送禮物俾我

Sem break ?

我意思相處 唔係個關係

朋友都可以分話題正經唔正經

試過唔小心wts打錯比佢
佢問我係咪掛住佢

你係真心有幾下板斧
啲女俾你溝曬喇！

已經抖咗半個假期

所以你咪妄想緊

早晨！

真人講野少過10句
wts 4000幾個msg

我地係咪role play 鳥睇

利申廚草待溝

打學校工放聖誕假

愛情就好似藝術品 互相吸引先可以走落去

只示範左一句

比多d背景，一齊硏究下

佢身邊好多男性朋友
根本埋唔到身
只係知有幾個兄弟都中意過佢

人生存就有壓力架啦
講下其他
聽日踩單車會唔會太涼爽

點解你覺得幾多人鍾意佢係一個重點

自己無機會

連自信都無 比你得到都日日提心吊膽
你要既唔係開場口，係調整你自己

本來好地地
就係有一次我講左句i miss you
跟住佢問我真心咩
我答返佢真心好重要咩
之後就無乜傾
直到而家

人地當你玩玩下

點解答依句 我見到都唔想傾啦

好大風喎！

即刻 左

好啦 我明啦 我繼續收埋啦
多謝你地陪我咁耐

唔係真心，講一千次一萬次都無用
覆完即刻打過去講句i miss you

唔知有無早兩日咁好天

鳩影純分享
準備換電話

三思而後行，有時覆之前諗下收到個人會點諗

邊度嚟？

新界

樓主訓咗？

遲咗入黎添

點先識到新朋友同女朋友

男朋友啱唔啱

代覆

Hi

做緊野了 ？

屌
我瞓極都未瞓著

好多嘅，做下義工吖，frd 搭frd 搞下活動囉。

唔該曬！

全睡了？

未

妄想做娘娘

好唔開心

Happy birthday

做緊野啦，大部分圈子都係男性多

好多都深交唔到

Why why why

歷史話我知，深交左係做不到男女朋友

淡交

我都係 新識朋友全部都係朋友搭朋友咁識 或者 朋友個朋友話想識我咁

想識你🙈好羨慕

多手emoji 左

比多次機會你再覆過

想識你 好羨慕

真係覆過 好聽話

知錯難改

屌，知錯能改

very 葡萄，想識你

都要有人先可以淡交到

巴打肯定好靚仔

男神級別

絲打都女神級別

知錯難改先有潛力做娘娘

朋友你好

你男神就唔好扮啦

小薯樣衰毒撚一個

長知識了

俾啲信心自己！

食飯未吖

仲扮緊工

打緊邊爐

正喇
好肚餓。。

食到成個身都䁔

有無烏冬

我諗緊應唔應該 繼續讀書
利申到iveHD BA
見到張學費單
又見讀左依個sem都唔知讀左乜野
又感覺到sem1會有科炒 準備3000
我想問得基礎文憑 係咪無用
無hd同大學學位
到時出黎做野=垃圾
其實第時想教音樂

人大咗越嚟越anti social
冇心機應酬
冇咗好多朋友

理想:無心向學, 不如早D做自己有興趣既野
現實:死都讀埋佢先, 有張紙點都好睇過乜都無

有烏冬

乞求

其實呢個世界，你而家唔讀，將來都可能逼住要讀。

我都明
香港依個地方就係咁

趁後生咪試多啲，諗下邊樣適合自己。
利申：讀完asso,做過嘢再讀degree .

屋企整蒸汽邊爐 依家有小小肚痛

新人留名

下，蒸唔熟？